
- @TODO: retrouver les autres notes sur le sujet dans les logs-notes, et revoir le patch réalisé.



reload des functions gatsby

* source qui semble avoir un bug: https://github.com/gatsbyjs/gatsby/blob/master/packages/gatsby/src/internal-plugins/functions/gatsby-node.ts


* avec la nouvelle configuration de webpack, pour permettre de faire des modifications en live dans le node-module, il faut faire la chose suivante: 
https://github.com/webpack/webpack/issues/11612#issuecomment-705790881
@TODO: ajouter cette configuration au webpack de gatsby